聽日(7/6) 3989 首創環境 起飛

睇圖/數據,認真估佢升, 但妖股一隻

其實業務唔差，有發展前景。不過係財政差

利申，四十萬股